到底有咩人會睇六個鐘劇仲有忍住有廣告？

11:50PM
一屋老友記#4[粵][PG]
寶歡回想寶欣小時候很聽話、可愛，現竟成為管家婆，寶愉指是寶歡離家出走之過。寶歡找燦燦維修，卻連累她無法準時到酒店進行工程。寶欣求寶歡助小菲入名校卻被拒。寶歡與陶太吵架照片曝光，思福擔心教育中心會關閉。

12:50AM
一屋老友記#5[粵][PG]
寶愉發現寶歡被網絡公審，對寶欣支持寶歡感訝異。寶愉到名店買手袋給余花，聽到有太太說寶歡壞話罵走對方。燦燦與寶欣閒談，燦燦飲醉大罵寶歡後突然暈倒；翌日燦燦在寶歡房中出來。寶欣發現余花在她的食物中落瀉藥。

01:50AM
一屋老友記#6[粵][PG]
余花與寶欣對罵，余花夫妻決定搬走。白樺提示寶歡回想父親教捉老鼠方法，寶歡等終成功捉老鼠。寶欣突然性格大變，向余花道歉並求她不要搬走。寶愉清潔時找回兒時功課……寶歡知道自己間接令燦燦失業，向她道歉。

02:50AM
一屋老友記#7[粵][PG]
白樺施法令寶欣沒有發現寶歡偽造遺囑。寶歡帶兩老飲早茶後回家，寶愉已得悉寶歡偽造遺囑，結果寶歡要用金錢收買他。寶歡為失業煩惱，百川的麵店要人幫手。梅昭接小菲放學，還稱帶女兒回深圳，嚇得寶欣不知怎辦。

03:50AM
一屋老友記#8[粵][PG]
梅昭向寶愉埋怨與寶欣的矛盾，寶愉要求梅昭把錢給他投資。寶歡帶兩老吃油渣麵，並答允百川經營麵店夜市。燦燦新店在麵店附近，常遇見寶歡。小菲的新琴送到，寶怡嘗試調音。眾人指寶怡每日躲在家，最終他到麵店打工。

04:50AM
一屋老友記#9[粵][PG]
燦燦發現蘿蔔難吃的原因，決定教寶歡買蘿蔔。寶怡遇見星晨，被其美貌吸引。寶歡看不見有女鬼跟着燦燦。寶怡為未能再見星晨失落，原來她當了小菲的鋼琴老師。燦燦提起舊院友芳芳死了。其後寶歡見芳芳坐在燦燦身旁……

你太睇少港豬啦

你覺得係俾你睇架咩